林鄭月娥你有咩野資格做一個人

成日係公司都冇心情做野
不斷咁問自己依家做緊咩野

睇電視見到你
扮到自己好撚慘
又咩為人地老豆老母做野
又話兩個人既呀媽 乜乜柒柒

我屌你啦
成百萬人企出黎既民意你都仲企硬
其實所有野 只要你一句撒回就攪掂
仲要去叫啲警犬周圍打 打到爆晒缸 流晒血
對人地個頭開槍依吓真心嬲

人地個仔個女冇老豆老母生既
你咁撚冷血 仲要企硬
你冇資格做特首
你連一個做人既資格都冇
禽獸不如到真係

到底要幾多人死先肯收手
記者會啲記者點解唔直接問